[文宣］政府繼續用納稅人錢登廣告

又用我地錢講大話

一句錯都唔認

Freedom of Speech
Freedom of the Press

落cctvb果度都唔知用左幾錢

即刻負皮

柒到

叫林鄭自己埋單啦屌